唔好再搞咁撚多野喇 罷工最撚簡單

咪撚傻尻喇你地 明明罷工最低成本最大效益
搵幾個有國際地位既手足 E.G GPHONE幫手宣傳下
罷一星期都好啊 屌

全民罷工極困難，不如針對性罷工

推